INDEX > CITY HUNTER > ミニ研究 > CHの裏の世界

# 为什么香有「女人缘」？

据北条司说「香是一个受女性欢迎的角色」。  
事实上，一些女粉丝喜欢香，并称自己为「香的粉丝」。  
为什么她这么受女孩子欢迎？  

我想把香的「Bus」的一面作为其中的一个原因。（译注：待校对）  
许多人可能想知道我为什么这么说。 这是因为作品中的香很美。  

大多数漫画，尤其是少女漫画，中的女主角都被描绘成可爱的样子。 不可避免的是，可爱的女孩和酷酷的男孩更「好看」。（译注：待校对）  
CITY HUNTER是「一个只出现美女的世界」*。 委托人都是美女。
在这个意义上，它可能类似于少女漫画中所描绘的世界。  
然而，现实生活中并非所有女孩（和男孩）都相貌好。 相反，他们都有某种情结。  

从这个连载中期开始，香也形成了一种情结。 她意识到自己并不合适做獠的搭档。  
在她周围有像冴子和美樹这样的女性，她们都是美丽、能干和自信的。 桑妮亚的故事(#47)是一个很好的例子：香认为桑妮亚比她更适合做獠的搭档，并告诉桑妮亚：   

<font color=#660066>
>    「獠会受伤，也是因为我冲入墓园的关系…我甚至连美树都不如……我什么都不会，只会给獠带麻烦……」  
</font>（译注：28卷110页）

此外，獠通常不把香当做一个女人对待。 他甚至明确说她很丑。  
（事实上，獠从来没有尝试过称香为美女，这是一种扭曲的感情表达…）  
结果是，香承担了情景丑化的角色。  

在美女如云的CH世界里，香漂亮却扮丑。她有一种情结，让那些想成为美女的女孩梦想成真，同时又接近现实中的女孩。（译注：待校对）  
这可能是她得到读者支持的原因。  

对于上面提到的香的话，桑妮亚的回答如下：  

<font color=#660066>
>    「你就是你呀!! 香小姐…无论我与美树如何坚强也好，都不能成为胜任做獠的搭档…你只要做回现在的你就可以了。獠也是希望这样…所以才会将香小姐留在身边…」  
</font>
（译注：28卷112页）

现实中的女孩也希望能被她们所爱的人这样爱。  
我认为这方面可能与香重合。  

<font color=#004d99>
* 注（只是为了确定）：  
这不一定是作者的偏见，而是为了让女主角更好地发挥作用。 除了香之外，要塑造既受男性欢迎、也受女性欢迎的角色，这么做也是有原因的。（译注：待校对）  
</font>

<p align="right">
对于以上文字，在  <br>  
法国漫画同人杂志和  <br>  
我一个朋友偷偷画的漫画  <br>  
中似乎已经给出了线索。  <br>  
谢谢。  <br>  
</p>

[BACK](./chjustice.md)  
[NEXT](./chmakimura.md)  